即刻開始向你身邊所有人 宣傳8月18號呢一日

616—818

我唔理你喺邊個，

即刻約定曬你身邊所有人8月18號！

宣傳得有咁多得咁多！時間好寶貴！

同所有人講！屋企人、朋友、同事、同學、網友、外國人、街上面既人⋯⋯

今次唔係捍衛民主咁簡單，

今次喺捍衛人權！

如果有人同你講佢驚，驚有黑社會同臥底而唔出黎行。

唔該你同佢講：你今次唔出，唔好旨意你以後有得安全出去行街。

宜家！即刻！
開！始！宣！傳！

616 — 818

又夜晚